[連登有愛]致好心人，我唔見左部iphone

小弟我係學生哥一名
辛辛苦苦儲左一筆錢 死慳爛慳先買到黎用
我係呢到用post係因為人流多
各位巴打 絲打
我而家交帶一下詳情
就係今日
我搭往馬鞍山既803小巴
我坐係最後既雙人位 近走廊個個位
就係4:45分落車 4:55分發覺唔見左部電話
之後我問人借電話打返去 被轉去留言信箱
入面既相好珍貴 麻煩了

部電話既特徵
黑色iphone6s 128gb
戴住一個有石磨藍牛仔袋既case

希望拾獲此iphone 既人睇到呢個post
聯絡我email : cck.orz@gmail.com
薄酬

推，
下一部機小心啲

幫你一推

幫你推 下次小心

推，唔見相好慘

推

唔見野真係好慘
推一推幫下手
搵唔到就當個教訓啦
自己試過成個袋比人偷撚左

學生哥用咩撚野iphone

節哀順變啦你

幫你推下啦

養成落車時望下個位既習慣啦

Find my iPhone 搵唔搵到到咩位

下部小心

自推

留名

慘痛教訓

個位人兄熄左機

熄得你機應該唔預左比返你

真係慘

所以靠大家既力量 一有消息就勸佢回頭是岸

平時都有做下善事 又無做埋啲傷天害理既事
點解會係我

幫你推

推
下次小心啲喇

推 下次落車記得回頭望

幫你推下

so far呢幾年黎我都未聽過有人跌左手機最後會搵得番
btw幫你推下啦
唯有當買個教訓
係人都會柒，唔好錯重複既野就得

無架啦..... 應該會比人賣上大陸支解

明明有icould

儲錢買過啦

中學？中學生用iphone預左唔見既時候喊都無謂

而家香港唔同以前架啦 自己小心d

比返人la

汁到個個

息左機

見你咁慘
幫你push下啦

good luck

推啦

加油，推一推。巴打無Icloud咩

輕輕一推 下次小心啲啦

下次小心喇

飛得去留言，通常都無架啦

幫推啦，

雖然應該都冇用架啦，但照幫你推下啦

貼街招去803站頭啦

落先達搵下

熄左機一定冇撚硬
我有一次係旺角跌左5分鐘都冇已經熄左機
btw 以前有一次係巴士漏低左 即刻跑返屋企打電話有個阿叔聽電話 佢話佢執到係總站等我 話驚交比九巴d人會私吞 果陣中學雞 比錢佢都唔要 呢個好人真係一世都記得
所以熄左機一定冇撚硬 有心偷

幫推

push

下次小心

岩岩幫你望過 無見到有

Help you pish
Next time be careful

幫你推下啦 希望你揾得返

推下

下次小心啲

我都試過 但到最後都係搵唔返
Good luck brother

6s邊有黑色

太空灰

同我心情一樣

感謝各位咁落力推
希望個位人兄可以回心轉意

執到野就比番人啦

幫你推一推

係咁珍惜就唔會咁大意漏係架車度啦

幫推下

人人都有無心之失 我認我真係大意
真心希望可以拎返部電話
否則就自己儲返比自己

絲打好有心 好感動

部野用左唔夠一個月就落得咁既下場

唔係偷 係執到姐
BTW,絲打真係好運 一定係好人

已經聯絡左站頭個邊

出咗 7 先買6s，就知樓主有幾窮 輕輕一推

唔好咁講 一陣比人屌
APPLE呢個牌子已經唔係代表窮
我不嬲有儲蓄既習慣 上一部係G3 用左差唔多兩年半就壞撚左先轉IPHONE

希望你搵到啦 好耐之前掛住同人吹水有條友係我個袋偷左我部電話都唔知 係過左陣隔離枱有個呀嬸話我知 佢仲話以為我同個個人識先無即時話我知

其實啲人執到iPhone 有咩用，又解唔到鎖，又賣唔到，好心就等機主打返黎啦

pish

上面有人話會拆件賣

又係G3壞撚左轉6S
我都試過用iphone唔夠一個月跌左比唔知邊條撚樣攞左熄機
不過係3GS
最後當然係攞唔返

拾遺不報正仆街

我返到屋企開左遺失模式+開聲
頭先收到EMAIL 話響過
即上Icloud睇係邊又睇唔到 有D失望

媽咪有無鬧

無呀 佢話我抵死

終於有蹤影
我而家係大圍
個地點竟然係消防局同警處附近

大家幫手推到比佢見到啦

順帶一提 朋友借我log in 尋找我的iphone

仔細d睇
有警處同消防局
消防局後面係員工宿舍？
消防員叔叔 比返部機我啦

Pish

唔見過兩次電話都拎唔返 幫推

Find My Phone個GPS好似唔係好準

輕輕一推

呢個真
希望已經係警處

Push

無呀

機不離手就唔會唔見

熄得機唔荒會比返你

比番部機人啦
希望樓豬搵得番

推 希望你搵得返
做咩唔back up啲相

幾年前仲係周街sony ericsson 年代試過跌左部機喺巴士
有個阿叔執到，初初打電話去熄左機，以為無硬
點知過左個幾鐘打多次，個阿叔話佢執到，見到無電拎返返去幫我差電
之後仆到出去拎返，個阿叔真係好好人
希望你都咁好運啦

香港話大唔大 話細唔細但搵返部電話真係難過大海撈針
希望你真係可以搵得返
拎人電話唔還正仆街
推

push 祝早日搵番部電話

幫推 我前排都唔見左電話 好彩最後搵返

今日發覺佢最後出現既地方
去左實地考察 垃圾桶 草叢 花叢
比埋IMEI個個碼比警處做matching 以為近警處就有人交比佢地
點知都係無好消息
最蠢既係 部電話開過機但無打過去

呢啲年頭仲邊有人執到電話會俾番人

pish 希望樓主揾得返